海天一片 弘播仁風 屬校遍港九

有教無類 作育英才 歷史最悠久

你東華邊間

晦明風雨 努力前程 良機莫辜負

愛東華 愛母校 他日成才服務社會 報恩厚

東大校歌是咪都係呢首

佛法教育 福慧兼宗 自修覺世 行與願同

戒以律身 定斯淨意 慧循悟顯 寧殊耆稚

慈貴無緣 悲興同體 喜無怨惡 捨妄拯迷

信誠解正 學博德圓 承先啟後 遐邇遍傳

藍天海角 獅子山前 我校祟立輝煌